# jquery.action-map

Интерактивная карта на основе imagemap.

[Демо](http://bitbucket.burtsev.me/jquery.action-map/html/).

## Браузеры

Полноценная поддержка всех современных браузеров.
Для IE6-8 реализована частичная поддержка, отсутствует анимация появления подсветки.

## HTML

Карте требуется:

 * изображение карты;
 * пустой гиф, который будет позиционироваться слоем выше и к которому привязан imagemap (```.action-map__image```);
 * пустой div для отрисовки регионов при наведении (```.action-map__layer```);
 * элемент ```<map>``` (```.action-map__areas```).

Все это размещается в контейнере ```.action-map```. Пример:

```html
<div class="action-map">
	<div class="action-map__layer"></div>
	<img src="http://img.mail.ru/0.gif" width="930" height="495" class="action-map__image" usemap="#first" hidefocus="true" />
	<img src="map.png" width="930" height="495" alt="" />
	<map name="first" id="first" class="action-map__areas">
		/* массив area */
	</map>
</div>
```

__Важно!__ Для объединения разных областей в одну группу можно использовать атрибут rel, задавая одинаковые значения для объединяемых областей.

См. пример работающей карты в ```html/index.html```.

## CSS

Подключаются в файле ```action-map.css```.

## Скрипт

Подключаем скрипт ```js/jquery.action-map.js``` или его минифицированную версию ```js/jquery.action-map.min.js```.
Для всех селекторов ```.action-map``` карта создается автоматически.

Для отмены автоматического создания карты можно использовать атрибут ```data-autoinit="off"```.

Для ручной инициализации доступен jQuery-плагин ```actionMap```:

```js
$('.action-map').actionMap({
	// Опции
}, [callback]);
```

### Опции

 * __duration__ — продолжительность анимации появления полигона, по умолчанию — ```200``` (ms)
 * __stroke__ — цвет рамки полигона, по умолчанию — ```'#FFF'```
 * __fill__ — цвет фона полигона, по умолчанию — ```'#FFF'```
 * __stroke-width__ — ширина рамки полигона, по умолчанию — ```'2px'```
 * __fill-opacity__ — прозрачность фона полигона [0..1], по умолчанию — ```0.5```
